點睇中世紀既獵巫行動

以前個個時代女人有幾何有書讀（貴族除外）
字都唔識多個又點會睇得明d所謂巫術書
點解d人可以諗都唔諗就燒死佢
（無記錯既話仲有種方式係係燒熱既石頭上面行，無事既話就無罪）

個時有幾多所謂既女巫係俾人老屈/私怨而殺
真心覺得無知好恐怖
大家又點睇